點解貢茶個奶蓋綠茶咁高質

有無人知究竟點整
同埋有無人試過叫佢多奶蓋/ 全奶蓋

你一定未撚飲過葵廣 茶x 味
飲完你唔會想再飲其他鋪既奶蓋

芝士宇治抹茶

仲正過貢茶奶蓋 ?! 搵日試下先

貢茶

貢茶都拎出嚟講。。。

朋友做貢茶 話"琼"左之後插隻手落去攪
聽完之後冇再飲過奶蓋

飲食一直都是眼不見為亁浄啦，怕你就輸一世

不了

咁有邊間好推介

唔怪得飲幾次都肚痾

頂今日先飲左

抵啦

喜茶好飲但係香港無

今日先飲完
成日唔知洗唔洗攪勻黎飲

你講起，我就癮起想飲

次次飲完奶蓋都多胃氣
唔知點解會咁

我平時有搖勻先飲

飲幾啖奶蓋，之後先再攪匀

我見到有枝野搞架喎

下次試下先